[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (479) 柏林讀書? AHAHAHAHAHAHAHAHA

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

標題

@小臭

抵玩
訂行就得
可以WhatsApp落單都得
五月係中銀or轉數快
孤仔好似恆生
孤仔貴1蚊

阿判壞了

留名

上班留毛

李可企得咁遠 好似唔想同你影相
小楓 醬醬 軟糖都係

豆腐想食我

企左係柏林

佢地唔夠位

唔係我講

我開牌睇到

@豆腐
砂糖呢

姐係非事實

要

好驚

哥係事實

食飽等收工留名

屌 我頭先想覆1001左 然後我已經copy哂啲野諗住係到覆番你
咩係孤仔？
真係幾抵

孤注一扭/五月玩具店
上fb會搵到

好thanks

我好nice

今次係幾nice既
平時就...

你食屎

nice?

12隻綠好靚 女仔用既話

你收皮

所以你都可以用

識野
pro無綠色啊啊啊啊啊

去左睇

你非事實

可以送俾我 我宜家哩一刻係女仔

絕對可以 岩哂天生麗質既我
利申用緊粉紅

真係幾靚 佢係動森機joycon隻tiffany blue

岩岩放lunch去左apple睇

話時話有冇人想要動森入面個動森switch

01749:冇

靜

嘈

AHAHAHAHAHAHAHAHA

咪啪～

HAHAHAHA

係AHAHAHAHAHAHAHAHA
唔係HAHAHAHAHAHA

屌 唔記得左上堂 又走左堂

開心放工

去瘟女

恭喜

真係唔記得左

呢個藉口麻麻地 再作過

羨慕？

小臭走堂

訓著左以為自己冇堂上

冇心的

真 啲女都俾你溝晒啦

做乜野

臭臭

大妹

向你宣洩不滿

外國讀書冇所謂啦 啲德國佬點會理你返唔返

都真

好肚餓

等我番黎打人

我唔想死住喎

唔會死

會殘廢

都唔會

小臭外國讀書？

豆腐你好可愛

你想點

柏林

提子頭上面咁講...

真

我開始覺得係你地呃我

係啊 德國

想打扁你同肥數

咁你戈邊幾點

難分真與假

我幾時呃過你

依句已經係大話

打佢ok 我無辜

我分唔到豆腐想點了

5點52分

你講果句係大話

兩個都打

好可愛

咁上面提子頭話小臭外國番學

逼我轉gay

記唔記得柏林

佢都講左德國佬啦

我知依個係熱狗鋪
咁同外國番學同德國佬有咩關係

姐係番學同德國佬prof?

佢地因為你話柏林先話小臭係德國

所以醜醜係柏林讀書？

你大話造

你可愛到我唔知點答你

笑死

你柏林造

頂

唔....唔洗了..

你德國造

我非gay

你飛機

你歐洲造

置左頂

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (478) 有冇人要動物衫果對腳 繼續歡迎新血

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

相映成趣

雖然你好可愛 但係我飛機

笑死我 兩個post既置頂都係同一條問題

你膠造

豆腐唔追post 明明佢地自爆哂咁滯

我機

唔理你

我有追...師兄戈啲

咁我地都係保持距離好啲

咁咪係

柏林人好懶
我地食lunch佢地都未起身

唔好啦

.......唔理了

妖

係好似唔洗做咁

你妖造

Lm 好耐冇追post

羊佬

羊羊

哩到太多gay佬 我要保護自己

我保護你

臭氧(Gay)

大臭佬

me 左手

點保護 係咪一巴打我返香港 (本身已經喺香港)

小臭臭

櫻仔最近少左笑

冇見一排 有返隻手

笑死我

去左維修中心整

佢應該都好忙

片你返柏林

你仲係好忙？

片我去Hallstatt就ok 我去鄰國

黎緊得閒返啲啲

都話片你番屋企

佢住柏林

我想番香港

我唔係 不過德國我都ok

多啲上水
雖然之後到我忙

都好 可以保持距離

你點會唔係 你識德文

我話係就係

我係奧地利

好啦 同大妹一樣咁霸道

德國就德國啦 又講大話
豆腐會信架

um.... 真係唔記得？

我唔會笑豆腐

我都唔會

係

唔理你地

我有幫你 要理我

係喎，嬲死佢

我有答你，要理我

我已經唔識分真假........ 究竟豆腐你真心定假㗎

01749（騙子）

俾返8條命佢

我懷疑每一個 post 都有一個全新嘅豆腐，所以上個 post 嘅嘢佢冇咗記憶

01749（嘘つき）

我豆腐造(失憶)

你呃我話你好nice

你笑我

你都有份笑

我.....真

我冇笑 我讚你可愛

你咁講都係想我 post 返張圖啫

上個post個豆腐放咗工啦

係咩

係 (飛機)

啱啱先發現星期一係紅日

Ahahhahahaha

已仆街

放假

咦係喎

大家好

你好嗎
我住在柏林

我唔知

豆腐好可愛

你是我鄰居喔

柏林人真懶

所以櫻仔係倫敦讀書？

我係非洲

食到一半留條毛

大學有冇邊科特別伏？

#133 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
點解咁都見到大臭

正皮左

唔好stalk我

我係度諗緊係咪入咗動森Po

櫻仔你攰了

櫻仔不知幾精神
明明係正常發揮

櫻仔正常應該要AHAHAHAHAHAHAHA

但係佢宜家係haha

大妹應該冇養狗

唔呀

豆腐b

冇AHAHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHA

櫻仔b

呢幅圖佢好似喺呢度都post過

有 應該一個月前 一見到logic thinking就諗起個meme

btw我都見到大妹留言

我見唔到嘅

睇我quote個comment

大學有冇邊科特別伏？

#284 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

畫風突變
見一次笑一次

明明係大妹自己冇腦

又diulama

大妹既錯

酸臭同GG又入去留言

我去搞下事㗎啫

我都係

今日有船

假蒙羅麗莎
假神秘雕塑
真有趣名畫

有冇人要

01749:冇

無收齊晒

冇

好啦

好

有趣名畫係邊幅

哦 稻草小丑 好似有真野了

我開機check下先

想要真有趣

睇下阿細要唔要先

gg想要俾佢先啦
我十世都未儲完art

宜家開島俾你買ok嗎

宜家開機嚟

開左 自便

咩喎

AHAHAHAHAHAHAHAHAH

大妹好可愛

短敘

唔知點解最近成日肚痛

你個屎忽頭點有

食太多生冷野？

笑得太多

可能啩

咩屎忽頭

dankeschön

金毛戈個屎忽頭

Ahhaahahahhahahahahahahahaahhahahahahahahahahahhahahahahhaaahhahahahahahahahhahahahahhahahahahahhahahahha

Bitteschön

果個係阿細嚟 啲髮型應該全部都係atm用哩數買？

數仔

櫻b

飲多啲暖水

大家好 我係屎忽頭

笑左 都幾似屎忽

等我睇下有無依個patpat頭先

Hi

豆腐榮登小氣簿

你地一早上曬我本簿啦

大妹b
仲係好多野做

又屎忽又頭 人型蜈蚣愛好者

我好似已經除名

講咩呀

無

一開門見到

你今日話要我食你啲屎

又可以去你島玩

大方豆腐

我最後話唔洗

唔.....

我正方

太好了

想食豆腐花了

我飲左酒

你想都ok

傻咗

我都想

大妹又灌醉啲女

我唔想 好嘔心

@上個POST，邊個開？！今晚開左喇？
JOIN唔到同埋好眼訓
大妹B

咁影隻手仔黎睇下

係咪半支apple cider

女人手有咩好睇

大臭又得罪邊個

醉未？

我都唔知 豆腐要我食佢啲屎

想睇

你衰

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (477) 來人 歡迎新血 我地好nice

#300 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日常好qq

小high

帶女番屋企

未睇到

襯有幾分醒
記得撳定app準備uber
唔好麻煩到d朋友

兩支燒酒cocktail緊

男女通殺

小小

數豬bb

一個人飲兩支燒酒咁勁

我睇咗陣都唔明點解會似屎忽

我都有咩

唔准話豆腐

我叻女 唔會架細細

全都要

開心

我fd話好好笑

我諗起中學嗰陣有一日 lunch time 返嚟，有個男同學成面紅哂伏低訓覺，隔離位話佢成身酒味，跟住有人話 lunch time 見到佢喺士多買酒飲，再問原來係 jolly shandy

你肯睇新版未
有D圖我好想貼

frd呢

我都識人飲半罐ice就醉
依家佢被我地練到面不改容飲3 4杯cocktail

大妹飲完酒好得人驚

唔衰

算好 仲打到字

咩咩無

今晚睇一集囉

唔知佢聽朝瞓醒睇番會咩反應

好似同平時冇分別

所以依家擇名

豆腐豆腐

好high

靚女（有仔）

阿細+1

豆腐bb豬

大臭大臭

大妹bbbbbbbb豬

我不知幾正常 可細細

靚女

啲仔交俾你

我明明好正常

豆腐真係好

我都覺呀大臭bb

笑左 明明係汽水

bbbbb

我要女

你有冇見過有啲人飲大咗英文流利咗吖！
佢而家應該打字好快同埋冇錯字

啲女俾你溝晒啦

係我既榮幸

咩咩bb豬

緊係

我好驚飲醉既人
成日要拖佢地返屋企 甚至入醫院
唔飲得就咪飲咁多喇

霸道

我好乖 未試過

大臭bb

試過有次要送佢番屋企再自己番屋企
佢係醉到瞓著咗戈隻

係係

阿細榮升第一位

又扮唔知

gay佬霸王

咁我要消失一排洗底了

又囂

你知道話我聽

無可能唔准走

marked

又mark

潛水一排先(兩分鐘)

唔准

好欣慰

終於打啱個准字
唔洗次次都召喚數仔

召喚數仔

我學嘢都幾快

恭喜豆腐

冇錯

你都學咗好多個post

一個咋

佢柏林造

好衰 唔好話豆腐

大臭-100

下
你個鐘係咪壞咗明明記得前幾日

請問宜家仲有幾多

0

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (438）新手第一次搶1001

我仲記得你未見我

全部都係我bb豬

唔講我去咗平衡時空

下次見

唔講

太好了 但係你哭笑

毛管棟 唔包括我就得

學一個字要學三個月

btw
平行時空not平衡時空

嬲

應該唔止
不過我搵唔到就算

文學人好勁

霍金

都話每一個post都有一個全新嘅豆腐

已置頂

妹呀

Agahahahhahahahahahahahhahahahahahaahahhahahahahahahahahhaha

要準備埋extra fees

Ahahahahahhahahahahhahahahahahahahhahah

我都覺得

櫻仔乖
去大妹度畫畫

通

無事

我要靚女

係妹

我係完全唔飲

我唔覺得

唔通大妹係

酒鬼

冇事就好

醉酒佬

大妹番到去沖完涼櫻仔會訓左

正

唔係呀 同呢個朋友先飲多少少

要做功課

即係未訓教啦

而家做功課
睇吓聽日

飲多少少係咪姐飲晒成枝whiskey

呢個係對象
要隊醉佢

佢既少少＝2支燒酒＋幾杯cocktail

邊有

櫻仔 見我

咁少少係咩

聽日

我bb已經係我既人好耐啦

4個6 你飲

無三不成幾

燒酒同cocktail

今晚呢

飲啦你

High完有反差

番左屋企啦 沖涼先

臭妹

真 好大陣燒肉味

食邊間？

眼卜口中

咁早 睇到邊

唔早啦 我都訓

岩岩先返到屋企

咁快

好多去左睇LDHS?

洒鬼

仲做緊功課

我平時都冇飲

櫻仔

睇吓聽晚

我冇 冤枉

一定

咁多都冇

咪食平昌飲左幾杯燒酒同cocktail

久違既一次

咁咪比人知我地..

我唔飲

咁同你唔飲

洒

你唔講我都冇留意添

酒

岩岩開新寒蟬頂一開波又黎

櫻b諗住做到幾點呀

我已經頂唔順

去訓啦我聲沙了

High完

Ahahahhahahahahahahhahahahahhahahahahhahahaha

肥數上身？

唔係

你確定？

確定

檢查下

Ahahahhahahahahahahahahhahahhahahhahahahahhahahahahahhah

確定已上身

連好多都逃唔過大妹既魔掌

如果佢隻牙唔係咁大都想要佢

咁你快啲去啦

我唔講

豆腐好憎數仔

個樣好有喜感 btw套動物全身衫真係有啲核突 好似成身都係毛咁

我去同平行時空嘅另一個我傾計啦
佢應該有上個post嘅記憶

01749:好憎豆腐

兔版魚子醬
我心口有毛

潛水

豆腐：准

好man 一定好勁testosterone

咁⋯⋯ 好多動物都係成身都係毛

01749: 冇

想唔想摸下

我意思係佢哩個系列既衫啲毛既分佈有啲奇怪

thanks but no, thanks.

飛機

其實我都覺

01749:最憎豆腐

忍耐一下 大妹就起身

忍唔住啦.....

小臭應該都差唔多起身 你冷靜啲

我忍唔到啦

救我

豆腐發情期 快啲搵小臭

我地機你

係揾你

大妹救我 你啲gay友發作

小醜B

秋天戀愛嘅季節

黎啦

數仔實時表情

黑化詩音

我都發情期

對你地嚟講應該一年四季都係

不過秋天真係好正

大臭我地要進來了

USO DAAAAAA

你亂講知我地去過同一個地方咋麻

要啦 得意

我唔要

夠唔夠位...

你有幾鍾意啲兔

應..應該夠既

秋天好涼好鐘意秋冬朝早陣味+陽光

好....好啦我地入啦

準備好未呀大臭

朝早有咩味？

唔識形容

@大臭 we are ready

真得意

唔得意咩

百川咪得意

前後腳 大妹曳

面目猙獰

唔太熱唔太凍 乾爽

好撚正

如果呢隻去我到我會收架

我潛水

唔好搞我後面

唔俾潛水但係唔理我 好難捉摸

姐係你繼續自己講野

佢係我架

今晚係咪有得見

＋

會好尷尬

唔要反正有搬屋泡

我已經著緊衛衣

唔會

你話見我架啵

黎緊轉個灣到

唔要唔要

唔要你

咩話

唔要我

衛衣好似又太熱 我都係入面一件短tee出面加件棉恤衫

最怕空氣突然安靜

恤衫

邊隻？

咁快仲好熱

jed

概念圖

閹左你

畢安卡

我要

好凍

好嘈

好正

生氣

J得開心啲

最嘈係櫻仔

blocked

放走左？幾時刷？

block夠未

考慮下見你

無放狼一隻都唔洗旨意走

第一次

李可

unblock左話我知

全都寵幸

佢唔上水

今晚等你

佢忙於學業 我變左代罪羔羊

唔要佢

我嘅大臭！unblock!

轉個灣到

豆腐: 狼一隻都唔洗旨意走
......
李可是狼
豆腐趕走李可了
......
結論 你唔係豆腐 你係柏林

轉咩灣 九龍灣定銅鑼灣

我柏林造

彎....

豆腐又學多一個字喇

係依個post真係學到好多字

咩你既 幾時係你

係我既

拓海要幾耐先轉到個灣

突然模糊的眼睛

同我心諗嘅一樣

最怕朋友突然的關心

櫻仔係唔係到都唔會變

快

而家

最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息

同我架fc鬥？

唔鍾意男人

又block 好霸道 學晒大妹

我們像一首最美麗的歌曲

好有韻味

我是原罪

最怕突然 聽到大妹放屁

我要揸 gtr!

到

係unblock

闊太

係大妹

成個 Anna wintour 咁

點解係你

同日

做功課嘅季節

好難捉摸呀

櫻仔救我

大臭係我架

你唔好咁啦

點救

櫻仔我架 唔救大臭

啲女醉晒

機佬係咁

無錯

戀愛係咩嚟

女 邊到

關咩事

你咩意思

你不嬲都係我架啵

忙都要拍拖既

大妹係我架

你地全都是我的

港女tone：好chill

咁...我係咁架啦

Blocked

到大臭

我冇飲兩支燒酒同cocktail

你冇去食燒肉

我冇靚女frd一齊

係女朋友

你變啦

其中一個

變成點

變壞咗

好開心準備養多隻喵

所以臭左

我都想養 屋企唔比

我nice

姐係一路都壞 咁你係咪都壞左

圖

掛住影鬼妹

依兩日同佢互動下，睇下男定女痴人啲

大臭

不過養貓都好煩

更正

咩名

好靚女

一貓一狗會點架

得意

會大戰

美短btw前戈隻仔黎後面戈隻先係女

未試過屋企得隻唔理人嘅黃貓

睇下對家幾時得閒去睇下

痴都唔痴下？

快啲快啲

係摸多兩摸仲咬人

要等佢收工

咬人咁威

我問咩名唔係品種 定係未改

同埋你係要邊隻

成日咬戈隻唔理佢都走埋黎咬你
未嗲過我未痴過我

我諗我會要女仔
想叫做miuna

你係大臭 點都唔夠你壞

豆腐rich 求包養

search個名發覺係動漫角色名

我冇壞到

養唔起你你好大食
咪踢爆

我既夢想

我？我係喵

美短？

精粹始終喺隻手度

Yeah 我啱

我可以食少啲 識自己去廁所

你係咩

係好可愛

狗狗qq

我諗唔少人夢想都係養寵物

咩咩有無養喵

唔要

但都唔易

明了

養貓失敗....唔比互動同女仔無了..

咩意思

女仔有人要咗又唔比上門互動下我點知佢有無問題

自己都未養得掂

咁快 唔比互動又好似有啲怪

真呀

話屋企人唔比之後話比訂金先可以拎出黎
我話咁不了

咁怪既

真之後又話佢朋友有女仔比完條片我我問佢邊隻係女佢講完之後又話唔肯定

咁唔好搵佢啦 佢怪怪的

好古怪

下？係領養定網上啲人賣貓

佢話自己屋企隻貓生問有無人養

你

我都想養

唔通係

養啦

好可愛呀

冇錢

怪怪地唔養住

不過個人咁奇怪就不了

真係好怪

佢個人好怪電話仲要唔係澳門

大陸

係我信息佢係澳門電話佢覆我係大陸電話

一定係騙子

我都覺

唔緊要啦 好過真係比人呃左

好過番到黎好多病

應該幾個月果D黎

兩個半月

好彩豆腐醒

唯有遲下再算
好想養多隻痴人貓

很想要

揾下有冇其他可以領養？

之前狗房見到不過戈頭無車位就無去

我很痴人 喵

唔要酒鬼喵呀

我呢 喵

識自己去廁所 喵

明明先一次 咩酒鬼 喵

唔要 喵

唔好抄我

但唔夠力上唔到手

為左你 唔飲 喵

冇呀 喵

上到 壓扁你 喵

笑左

豆腐唔理我呢隻貓 喵

大妹厚面皮到

你講架

會死

救命呀大臭

小臭喵！！

我要我要

係咪可以養我？求包養

我都識

你兩個gay 我唔介入

come to tofu

唔好呀救命呀

meow

乖乖

我今日就係咁樣求救

眼卜口中了 喵

機

喂呀

我都好眼卜口中個頭仲好痛

笑什麼 你也是機佬

大妹愛你

block

佢愛我愛到想壓死我

成班喵喵怪

要温書唔去訓下/食藥？

喵喵喵

出咗去喵快啲去溫

blocked大臭

block你屎忽

咩咩～喵～

block埋你屎忽

你變壞左

攰你快啲番屋企喵

邊有姐 喵

block你隻手

唔飲 喵

唔會 喵

咩咩 喵

姐係本身block剩一隻手？

係淨係block你隻靚手

我冇手 唔需要block

嗰個係唔撚上水既01749

差唔多進入直路 好快上水

變態

無壞到

佢地約9:30食飯

飲 喵

咁你十一點見唔見我

唔肚餓咩

見唔到

就黎餓死

豆腐話唔見

補圖，條利仔壞咗嘅喵

食左大妹

你唔見我了

舊牛好好食咁

兩枝？

唔好誤會

心碎

你係一個壞左既人

可以

無法子

我都唔見

訓到得好得意

一幫佢R就會咁

佢利用緊我幫佢R

好乖

唔乖一唔R就轉身走人
男人手都j變態

我唔得喇 J死我

又block

素材2.0

donki貨

我依家咩都想食

求多啲素材

你快啲影多啲出黎

喵 我對靚手

來

我潛

手

訓到好得意

來了轉個彎到

J死人 物似主人形

仆街咁我隻手咪又黃又多毛又短

男人多毛冇咩問題

< you

未unblock冇得再block

我繼續J

今日睇波波

已謝 射射你

飛機走開

邊隻波

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (479) 柏林讀書? AHAHAHAHAHAHAHAHA

#586 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

西波

西洋波

家陣邊個先係機佬

1003

我都想知

豆腐大妹小臭都係機佬

fd屋企

個post竟然一下子靜咗

我飛機 你機 一眼睇晒

因為大妹未出現 其他人潛水

1001

1007

好悶，好想食條雪條

你係大機

食
我都好悶

what is 大機

全部都係扮出黎

細細，你1002呀

扮女人

之前食左生冷野？

咩咩開唔開島

我先係1003

1009

直左個路

30624700

越嚟越離譜

我醉了

大妹B做咩HIGH大左？